[HKGbuddies] GFRIEND討論區(80) 8月1日 , 女朋友全面回歸

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。2017年7月16日第一次舉行香港迷你演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Joung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

[MV] Cao Lu(차오루), Kisum(키썸), Yerin(예린) _ Spring again(왜 또 봄이야)

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

用銀仔隻手仔留名

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

第五張迷你專輯《PARALLEL》

發行日期: 2017年8月?日

1. Intro（Belief）
2. LOVE WHISPER（귀를기울이면）
3. Ave Maria（두손을모아）
4. One-half（이분의일 1/2）
5. Life Is A Party
6. Red Umbrella（빨간우산）
7. Falling Asleep Again（그루잠）
8. Love Whisper（Inst.）

#3.7

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

新post留名

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
倒數CB中...

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3
長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（21歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團 (但就快回團)

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

我情好正呀
lam到個moon都濕哂

側到流曬口水了

CB好似話要8月?

馬尾情留名

新po留名
cb大發

金韶情、黃恩妃、鄭睿隣世界一靚!!

留名

情黨留名
紮馬尾換髮型, 睇來今次情情要大發了

專一琳黨一頁留名

肥琳世界級
Parallel大發

去飲杯水就已經霸唔到一頁留名

新飯留名

屌垃圾wifi塞link

斷POST者死

每日都開新post留名

好似行返之前條路線 希望今次會大發
但好似月頭有少時？如果有少時 今次唔易拎第一

新po留名
YERIN世界級

東方巴越黎越...

我覺得金琳好靚架。
不過黑琳呢個 look 都不錯。
幾想睇下銀河變金...

我銀變金就賣唔到萌

推情情點解唔比首my foot forever佢

留名

黃恩妃世界級

遲下後面果個可能縮到size=1

情情太屈機

屌那星鄭睿隣零零舍舍size5係咩意思

金銀會係賣咩呢咁？

對你好失望

賣笑

都比你霸左半啦

試下依幾日loop肥琳fancam平衡番先

兼掃爭

反面

睇黎今次都阻唔到情情大發

梳

幾時金炳萬的叢林法則先有阿琳

半粉HERE

琳黨越黎越多人"蕊"

my jung forever

智黨

其實長銀好正

只能同意

今次擺明係要情情大發

我情好撚正呀
大發呀dllm

細路，尊重啲

黃恩紀世界級靚

玩下啫

係咪逢親cb期都係轉會潮

情情好似第一次馬尾

唔可以玩東方巴 you belong to black , njggar

又係時候吸下毒

就咁睇 呢度d情黨同銀黨好猖狂 其他黨應該上哂神枱

不了

唔錯~~~

所有黨都好威猛

我都以為係, 但我搞錯左, 有fd提醒番我

留名
斷post可恥

隱藏大黨唔出聲啫

情黨銀黨近排個勢好勁 相反琳黨出現逃兵潮

GFRIEND 5th Mini Album <PARALLEL> 團購 by HKGBUDDIES
是次團購的所有專輯將會計入實體專輯銷量及韓國各大音樂節目分數 📊
記得睇清楚表格入面所有內容👌🏻

另外最重要記得5個步驟:
Step.1 將款項 存入 / 轉帳 到上述戶口
Step.2 連同 入數紙 (附上姓名及電話號碼) 發送電郵至 hkgbuddies@gmail.com
Step.3 填妥表格
Step.4 發送後請等候確認電郵回覆
Step.5 交收詳情會於到貨後再以電郵聯絡您，煩請留意閣下的電郵信箱。
*請於入數後24小時內完成send email及填表程序，以便工作人員加快處理 🙊🙊🙊

訂購表格 :
截止日期 : 暫定 8 月 5 日 23:59
預計交收日期 : 8 月 中旬
多謝支持!

再推下先~

懵佬黨都未出聲

好多新飯 要好好教佢地

留名
崔俞娜宇宙第一

呢段日均吸三次 上哂癮

調教

比銀調教

直接出聲
以前都係咁

要留底嘅自然會留底 唔怕

比懵佬教

調教到貼貼服服

新POST留名呀
俞娜飯
最靚崔俞娜

世界巴

ching專一

留名
俞娜no.1靚

絲黎

紅蔘黨唔準頹皮

鄭睿隣世界級 但韶情係第一

女朋友世界第一

4封面了，一日一隻色，十幾個封面

唉唉

呢張情情真係殺死人…

無人提Umji

Umji

包包情

轉會窗有排都未關

Twitter 好好笑，分析佢地今次著既衫同之前都好近似，Source Music響環保工程方面真係相當值得其他公司學習，唔好浪費資源

夠話咩咩咩國絲 deep v
伏到撻皮
以後信一半先

新 post 留明

真係推得好快

你講乜野 國絲真女神

佢真係deep v喎

D-9
無追一陣爆左post嚇親

新post留名
係清純女朋友呀
金紹情世界第一

call me

出現了

新po留名，要睇定有幾多ver.再課金

你負皮我
有人召喚就會有我既出現
無人召喚就呢世都唔會出現

一開post就5頁

係6

Yerin黨Hold住

好快又變水泡琳

留名 同小女友
共患難 共富貴

富貴無我地分

Somu想出幾多個封面啊
我要課金啊

我情大發啊今次

UMJI又QUTIE,唱歌又勁

其實係佢同銀河個名最易記

駁唔到

五頁留唔到名留名

原來女友post已經去到80

中銀先正

匯豐仲正

6頁留名
宇宙第一崔俞娜

新po留名
火箭推po

我唔俾你咁話佢

水泡係屬於某豬

40頁留名

已經唔係火箭 依家係暴走緊

希望琳黨黨友頂住

話時話開post template有無學韓文果條link

永遠支持琳黨。

c hing ho ball

惜日大黨 今日被人打壓到

專一清泉留名

自己黨友唔爭氣去左蕊 怪得邊個

拿斯路屌你老母

Wtf個名

錯post sor

路人潛水粉新post lm

SOWON ARRR

所願呀

我豬永遠第一留名

韶情呀

宇宙級崔俞娜

冇 爬返文搵下

究竟發生咩事

有我係度 豬唔會係泡黎

我拜多次先

我情大發是應該開心的
但同時我卻希望獨佔你更多
我自私源於對你無盡的愛
呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!

パラレルワールド･ラブストーリー･ＪＭ２１とSOWON

又新post?留名
經理人黨既 應該穩陣唔會比人diu啦掛

願這世界如童話
抱著想像實現它

一場演唱會將大家打落更深嘅坑

申定個利先, 跟住呂布哥果啲唔掛我事架

仍然在遠方 追我夢與想
繼續懷念你 卻又這麼漫長
從前未會想 感覺是雙方
你若燃亮我 我亦要懂得釋放

我也許失去自知 那快樂全部會停止
卻又未知 下一次

我對不起自己又對不起你
me so bad

又多左個痴漢

CB唔係應該開心架咩,整乜個po咁多負能量

留明先
銀仔世界第一

我都唔明

咁近 拎唔到自拍?

長短line

呢張poster 係我唯一冇曾經擁有過既野 好遺憾

一次過秒殺所有情黨

who

多謝你影umji

我冇圖，但多謝baby five bb

mybuddy唔拎就冇計啦
찰칵就有機既

老公巴 個日食飯講呢張

攞黎做手機wallpaper好正

快d cb得唔得

我冇坐到咁近
fd sd比我
原本我係坐邊位但自己手殘比錯左邊位飛人
我是垃圾牙 這些機會不值得屬於我的

好想咁近影呀~~~!!!

情情~~~

你放晒其他野咩 點解係曾經擁有

Sowon：因為是我們第一次在香港舉行演唱會，所以我們跟香港Buddy還未太熟悉，希望可以透過這一次的見面可以多多溝通，如可以我們真的很想走到台下與每個Buddy見面，認清他們每張臉，希望再下次的演唱會，我們再準備更好的驚喜給大家！

快d返嚟
Just take my money

chi sin lo

最後冇放 但我有啲野都割愛送/賣左巴打

仲有無咩會割愛賣/送

你本sg17 我本身都比人hold起左
然後我唔賣 比班ig妹妹屌撚到我反艇

話說
B仔著呢套衫
內心有冇掙扎過呢

而家女人左好多啦 我諗就冇囉

冇做csl好耐啦我
唉巴

懵神知唔知韓國有無可能仲有 叫左fd幫手搵下

但佢應該對粉紅色會極度抗拒
佢平日都係著褲同帶帽多既

乜香港真係冇哂咩
ig shop搵啲妹妹搞搞去囉

粉紅

無啊佢地咁啱去 咪叫佢地幫下眼

umji

無啦啦諗起

收啦，叫啲妹妹

淨係知jiji勁得意

我代b黨好好懲罰睿隣

我覺得粉紅的確幾襯女友

新Po留名
乳豬呀

講到同佢一齊生活咁

睿隣呀

深夜即刻掛一掛銀兒

瞓教

星期日晚都咁靜既

訓喇懵佬

有新片

新post 留名

4k片真係好震撼
清到

就係星期日先靜
你唔係唔知成個HKGB幾多男神

星期日以前都係只推到1，2頁

銀兒
或者我只可以係夢先再見到你

自已B仔自己救 無人吹奏我吹奏

SINB No.1
黃恩妃宇宙級屈機

B黨應該無銀黨咁嘈架
睇vlive就知B仔唔鍾意人嘈
佢自己嘈就得

夜蓮又偷比心心

銀黨的確好煩膠 物似主人形

深夜推ost

想推邊首

但silverboy啲煩膠好正
成日搞到B仔同佢一齊嘈嘈閉

打少左字

推呢首
我銀世界級

都幾多人唔訓覺

弱者先訓覺

哂時間

夜晚梗係聽依首

一睇就知係講緊女友同HKBUDDIES嘅故事
夜媽媽妄想症又來

夜晚一定係聽我唱

講緊隨風巴 同 隨風live 平行 無法相交

迎接金韶情既時代

岩呀 幾年冇訓過覺了

訓覺黎做乜 拎d 時間做野仲好

嬲

我情時代嘅來臨

善用訓覺時間來打多份工 30歲前上車不是夢 做港區親爸更加無難度

好耐未試過訓覺 試下先

我銀啲音色好正
假音清空到

靚呀~~~!!

好想去cb

中心情

我都試下先

你又想

咖哩大神

玩野咩，依個時間放情情相，點訓呀

你都唔洗訓既

唔得，今晚要訓，有d頂唔順，頭痛

準備返工

早知唔訓 掛8號

點解會打風
8號波冇工開留名
我都係想搵下錢養女友姐

sad

呢排日日 loop 番 spring again, Yerin 把聲好正好甜～

聽日先打風啦

琳仔係呢首歌感情掌握得幾好，個mv拍到佢好有鄰家女孩feel

新飯留名
團飯

你班友又黎深夜推post
訓醒先知無啦啦8波 聽日又要準時做奴工

不要再說了

170721 SBS 叢林法則4 科莫多島篇 E01

個gif 係咪yerin

張gif就笑到我肚痛

藝琳世界級

認真,我覺得咁露前額幾靚

琴晚撚左成晚先曉整

有咩問題

nav個排斜陰露少少額巧正正

本身Yerin係倒八字眉
硬係要整韓式一字眉

飛住黎睇 但發覺琳仔好似得1-2個鏡頭

靚就得

早晨 星期日朝早已經好熱鬧

應該過多兩三集先見到琳
佢下半part先出場
上半part係Hani

好彩飛黎睇 唔係又中伏

早晨

B仔

午安

人打風佢打風 打得幾粒鐘
2點後 扮去工
Btw 各位午安

難得放假先嚟打風

世界第一黃恩妃

打風仲靜過平日

可能打風都出晒街

聽日應該落雨落到仆街

嗚呀！！！！！！！

一係就火箭 一係就無人

大神都要媾女

俾女cow

史上最弱八號波

辣殺大交合

正呀，睇完HANI睇阿琳

見無咩人想問下問題， 之前睇唔知邊度話女友已經清算左
其實係大概講緊每人幾錢？十幾廿萬 ?
會唔會話多JOB D既成員會早D得到完成清算, 還是係成個團體計 ?

今次推情情就好
My Foot Forever

睇合約
不過女友應該唔會分開計
話晒6個都係由公司練習生到出道

掛個一陣 準備繼續做港豬去

準備扮工

今朝聽到8號 依家訓醒咩事都冇發生咁

三號了 可以扮工

GFRIEND來港恨去迪士尼

(星島日報報道)韓國女團GFRIEND早前來港舉行首次香港演唱會，6名成員Eunha、Sowon、Yerin、SinB、Yuju及Umji接受了本報專訪。提到來港開騷，她們都表現興奮，Sowon表示：「因為今次是以組合名義首次開騷，所以都會集中精神演出，希望fans都會集中精神看着我們，記住我們每一個。」而6位成員都表現得很活潑，她們平常亦十分愛開玩笑，Eunha笑說：「我們的確十分愛互相整蠱，而且日日都有不同招數！」Umji自爆：「在表演時會篤隊友的背脊，引她們笑。」Yerin亦笑稱：「有次以為背向鏡頭時引隊友笑就不會被發現，但被鏡頭拍到，穿煲了！」

現時韓國有很多女團，她們認為GFRIEND有自己的色彩，無論舞步或歌曲都有獨特風格，令大家記得她們。出道年多以來，GFRIEND覺得有辛苦的時刻，但開心事更多，6人一起就很開心，但Yerin表示近來演出了《叢林的法則》，要捱餓最辛苦！來港開騷的GFRIEND有沒有喜愛的香港歌手呢？Umji表示：「我們都喜歡陳慧琳，因為她很漂亮，而且唱歌及演戲都很出色。」她們品嘗香港的芒果布甸及蛋撻，又希望去迪士尼遊玩。

識陳慧琳

攻過日
可能係韓都有知名度

而家啲韓國人都淨係識上一代既香港明星

陳慧琳東亞 都幾出名啦

最後有國際知名道既香港歌手
男既應該係醫神
女既應該係陳慧琳

William hung

美藉港豬

終於有繁中

就係鍾意佢地感情好，特別鍾意睇佢地互撩

可以返工好開心

終於有得番工

睇到D報道話有D團出到左幾年都未出過糧， 睇到真係心酸
女友可以咁快完成清算，真係可喜可賀 ， 要永遠幸福

扣左半日糧

人生最終目標係去印尼潛水..四皇島又好，Yerin去既科莫多島都好，真係正到世界級，亦都係世界級貴，預30k

呢個海真係好壯觀 要乜有乜

返緊去啦

星期日掛乜鬼嘢8號姐，誠哥放過我地啲打工仔啦

兩年了

我還好 唔洗扣

繼續成功爭取多CM 多公演 多Con
琳智上多啲綜藝
銀豬上多啲音樂節目

繼續扮工

無左兩隻碟

情出首solo夠啦
我結留返比其他女團玩

My foot forever

我結係女團fans 死敵

我結都收左皮啦

無睇真係唔知

sowon 應該瘋狂拍硬照

做catwalk model

出多d廣告

情黨上位了

社長님

社長係0

典型

b仔表情好正
琳果然係佢男朋友

幾多年前

琳真係好正

好搞尻

你up緊乜

好想做琳仔女朋友

今日靜到

唔明？

懵佬未發病姐

你冇睇ge講來做咩春呀

俞娜

我都支持情仔拍我結
我結練綜藝一流

睇怕練既係情黨既心臟

叫情情拍我結類型節目 應該係睇唔過眼依排情黨掘起太囂張

我會心臟病

冇收視先係死症。抽水就預左了。

放心吧各位。而家我結有排都唔會出住。。

而且我結之前已經揀左同gfriend同期的mamamoo的solar。睇怕都係覺得gfriend的fans見到idol上去同其他男人接觸會引起暴動

話哂團名係女朋友.唔係老婆

Mon po狀態之N頁留名
咁就一個禮拜了
唔知仲要隔多幾多個禮拜先可以瘋狂叫

所以咪唔搵囉

未入女友坑之前幾想睇銀仔上
但而家不了

睇清楚啦 唔係我叫情仔拍我結，我話不了

想問琳黨有冇靚靚lockscreen wallpaper分享下？

真係好正g

是但係手機揀左幾張近照，
希望你啱用

打鋪fifa都識讀心 真係哪裡都是你

把她忘記 重複告訴自己

打過隊 成隊都係佢地個名
我自己都叫eunha

open 比佢地任射

呢位b飯啲圖好正

睇黎得閒要撞下你地lol

PC定PS4

我PS4

今晚會有Teaser 嗎？

其實我覺得呢個假髮髮型幾襯佢

死守 有咩都開心

係咪通常cb前1週先有teaser??

印象中係3~4日前出

銀仔世界第一

早左小小 多數出1-2條短 1條長咁樣

三個最愛

每晚11點準時守候

咁都撚到東方

今晚我feel到個人

懵佬今晚唔洗開工?

趺左入坑......冇計

星期日 聽日再停多日
散工仔就係咁 , 不夠錢追cb不到了
買macbook+學韓文算

米堡 George Friend

左邊最正

蕊

macbook

下下次cb執圖要用

繼續繼續

rich j

懵大神

而家睇佢地嘅片會傻笑
是咪正常

正常 特別係睇yerin個時

正常

呢段次次loop都笑死

睇銀同豬覺得好可愛

長銀同短銀一樣咁可愛

歡迎今晚大家一齊gif圖推post

又黎

Yes

愈黎愈少團綜

G持

所以最近重睇gfriend所愛的歐洲

睇幾多次都唔厭

我又要講 睇完好想去

今晚出

岩呀 等啲出哂街既毒撚爆data

偽毒

好惡毒

一早爆左data

琴晚唔小心炸到自己 唔記得左要返工

好想聽下個melody

gif海萬歲

comeback trailer都未出 聽住回歸嘅女友神級intro先啦

e 期既銀仔真係黑洞
轉左平陰 又未剪短，好短暫時間
同期蘋果頭情仔又係痴線

求玉 , 仲有無多d e個造型既銀仔同情仔圖

我無記錯的話呢個好似係駁/假髮來
不過呢個頭嘅銀真係幾好睇

SOWON ARR

心臟強擊x100

豬仔

個look正到

佢地呢套衫好正

過份解讀

平陰銀
唔知佢會唔會留返長呢

請問呢個電台係幾時架? 想搵黎睇
點解 manager 咁搞笑會同主持通電話既 ？

係心臟強擊x10000

我反而麻麻地蘋果頭

第二張後面銀仔得意到

一星期前應該排緊隊拍手仔

又忍唔住睇返glass bead

一個星期前應該失曬魂咁返緊屋企

想問銀黨有冇靚wallpaper分享下

段片你地究竟每日會睇幾多次 一個星期已經有兩萬幾 view 都算係多數我見鄰國d fancam 片都好似無咁多

段片你地究竟每日會睇幾多次
一個星期已經有兩萬幾 view 都算係多
我見鄰國d fancam 片都好似無咁多

某咖_ : kim so jung fighting!

無人推Umji

Me also Small potato

唔通我係條片現場又話你知咩

就快11點 滿心期待

情黨

有冇人share你地用緊又高質嘅SinB/EunHa iPhone wallpaper

SOMU:既然大家咁期待 我地就出多幾日concept photo先啦

Kelly Cheung ~

同求

Baby Five ~

一條辮子~

我宜家就係用緊呢張

Hi guys.

NA NA NA NAVILLERA

其實今日係出個人相

都似係 同埋仲有專輯版本介紹
好想快啲睇mv teaser 啊!!!!!

仲有半個鐘

搞到好似仲有半粒鐘出新歌咁

睇返replay都笑到cls

屌你老母山度士 咪再入

錯post🤦🏻‍♂️🙏🏽🙇🏿

典解我要係腥港人

旅行後好想射個波 唔想番工

銀河世界第一

11點冇野睇

你個鐘係咪快左5分鐘 日日呢個時間都話冇野睇

佢個鐘壞左牙

準備

係WO 我電腦快左

系囉

出緊個人照

估到啦 我個鐘慢3分鐘 WIN10好ON9 調唔到

真係繼續concept photo

個野壞左呀!!!!個野壞左呀!!!!!

YERIN 件衫 係醫院出黎

今日係琳concept圖
唔知情會係邊日
吊癮吊死我了

黃色嗰件乜事

我只係講 時尚嘅野我真係識條鐵

慢左...........

出左肥琳

有幸同b5巴一齊貼

나를 향한 믿음에 귀를 기울이면~♬

依張肥琳正呀~~~~

得兩張相好頂引,
咁即係嚟緊5日都得個人照

已FIXED 感謝MONG LO 提醒

一日出一個成員
吊住我地條癮
好陰毒

藝琳好正呀！

如果情情壓軸仲唔係推佢

"節"牙go出圖 好引人

個油字 有粒閃閃係到 好唔慣

一日一個

全部韓文 有個圓形都放粒閃閃係到

咁即係 2個版？

仲有成個禮拜點頂啊
好似吸緊毒咁 好辛苦

其實依件衫都唔錯呀夠簡單

我唔係想吐糟SOMU 但以今日為止收到嘅相 我唔知點解有種今次比之前hea嘅感覺 不過有女友睇就唔理咁多

今次都會留意 YERIN 係咪著粗口衫

原本我諗住今日出個人既話，第一個會出情情先

我好鍾意呢隻字體，好靚

"Be Buddies, Not Bullies"

GFriend haters are called as Bullies!

twitter見到

眼利到呢

已經搵到個牌子
衫都有彩蛋

岩岩睇完句野 GOOGLE GFRIEND HATER 部份內容都幾好笑

癡線有無咁快

係咪監犯衫黎嫁 D色調

又有新wallpaper用~~~~可愛琳

你有 freestyle 嗎？

Drop the beat, yo here we go~
眉清目秀鄭睿隣
樣子可愛又清純
充滿活力既紅蔘
Buddy與妳永不分

你的FLOW 不錯

如果套衫開胸嘅話幾似醫生件白袍
制服

buddy呢個稱號稍為多一點點英文

佩服佩服

Buddy Hiphopman

一日一freestyle

仲有5個人 有排等

雖然件衫真係有啲簡單
但係佢地都可以著到好令

仲有8晚 5個人+comeback trailer + mv teaser+ mv highlight medley
啱啱好

世事都被你看透

完美計算

洗唔洗計到咁盡

開盤
聽晚係邊個

somu成功了
好頂癮

依個豬飯幾有創意

咁樣trailer 太遲出。

希望係
出三個人 25jul 出 trailer
之後再三個人
teaser , highlight medley...

巧合 全部都係巧合 一定係

D-8
又近一日

合理

幾時整個銀仔版

本身期待左成日以為今晚收穫會好豐富

想太多 已經習慣被虐

好過上次CB 急到痴線 唔夠宣傳

每晚又被虐緊
相思病

twitter 改圖大賽已經開始緊

想問下buddy們知唔知 4:52 條片出處係邊?
唔該

Swag

秒你

慢左你少少

多謝有人秒我
thanks a lot

啲人用小畫家遮晒所有見到肉嘅地方

乜料
變左弱智咁

好似d 汗蒸幕 既浴衣咁
個造型真係好hea

深夜又掛一掛銀兒

姊妹相

b5大神

簡單係自港場後咁多個post
最有意義最高質既回覆
抵仙隊咁鐘意你條聖巾

全靠我既低汁反襯

睇錯拎錯支散彈

好L似

나를 향한 믿음에 귀를 기울이면♬
原來出左句歌詞

係香港VLIVE到爆響左口呀

佢地係唱左依句 ?

我豬

每日咁等 變長頸鹿

銀最後

There’s Another Week Until GFRIEND’s Comeback, But They’re Already Trending #1

今次打歌衫
一係全身剩色衫/一係少女服

我B

聽返好似唔係

我估係 B > 素 > 豬 > 智 > 銀
中左請我食飯

又睇下你燈神能力先

唔中你準備跳漢江

留名等睇聽日係銀

電腦分析99%係豬

我覺得跟返張圖
珠B情豬銀智

忽然覺得
女友既體能係女仔黎講應該好好

跟生日
我情壓軸

希望情情壓軸

毒性好強
智:咁樣影既?
HP:淨係影你
智:點解既?
HP:我是你的粉
智

我既第一場

嗚啊

把聲好好J

臨尾嗰下um~~之後笑 真係好可愛

呢段都好好笑
佢為左個布甸唔變壞然後放左落枱底

又cute又正

成班夜鬼唔瞓教

仲未訓

深夜小推

又變咗個廢青🤦🏽‍♂️

追cb囉廢青

起身扮工了
銀兒賜我力量

早啊扮工推

又到痛苦嘅星期一

早呀

避唔到了

星期一

早晨
眼訓扮工一推

月曜日の朝

早晨
港場完咗一星期
CB仲有一星期
呢個星期最難捱

終於Last Day啦

代表我即將做廢青

搵過第份工
btw早晨

早晨
打算開左學先搵

繼續loop港場啲片

其實撞正少時10 anni 同101 cb
今次低成本cb 對soum 係好事

@GFRDofficial
#여자친구 #GFRIEND The 5th Mini Album #PARALLEL 예약판매 페이지가 오늘 열릴 예정입니다♡ 신나라/ 예스24/ 핫트랙스 등 전국 온,오프라인 매장에서 구입이 가능합니다! #Love_Ver #Whisper_Ver

個人覺得love ver. 正過whisper ver.

買哂2個ver.是常識吧

返錯工留名

好彩仍然雙封面

+1

又要進貢娘娘了

+2

各位早晨

因為多人會留意到?

下次6個封面

幾多封面都照隊

Love ver.

Love ver靚
但Whisper ver 情情個look
果斷買晒

陣間去訂先

繼續供養六隻

唔知今次會送幾多張小卡呢

Love ver

從來冇諗過唔買哂

21張起跳

每人4款
團卡4款
7x4=28
恭祝各位畢地好運

偽飯冇儲卡習慣

再多都試過
怕你麼

哪有錢
買四隻都好甘

好在一定儲唔齊
果斷放棄

儲卡不了 齊琳set就收手

十四封面就啱嘞，個人封面各一，再加一個團封面，再分Love ver 同 Whisper ver，咁先係做生意㗎嘛，而家太老實

有排起唔到大樓

買兩隻唔中銀仔先再換算

我見到未來既日專

日本出道要出埋play button

@bestIdolone

好似無咁尷尬啦 油媽親木

銀仔條褲

又要去尋寶 日本啲雜誌堅係高汁

隔離post見到

中到銀仔同團卡已經滿足

齊團卡就夠

好難有飛

走韓國都唔睇依d. 啦

日專果斷唔買，超級搵笨柒

其實 play button 我好鐘意

大個女喇

呢啲雜錦con 啲飛好平
又多星睇
其實抵睇既

識玩係搵10幾間唔同cd鋪出賣唔同版本嘅限定特典

我韓國唔睇其他

抹返嘴先

好矛盾
又流口水但又唔想銀仔大個

[ALBUM INFO] 64 page of Photobook, 2 random photocards (from 32 kinds), Poster and random #GFRIEND polaroid on selected #PARALLEL album.

Cr. GFSquad

32

痴線 要爆幾多隻先齊

Packing係幾靚嘅

淨係要情，B同琳就夠，齊卡不了

公廁化

專一 齊情/情polar就達成目標

粉紅色 要額外拎膠袋 袋住

其一啦
雖說唔好未打先輸
但101 預售50 萬 + 天團
加上好多人都係周圍走
真係好難打

e 個情況
減低成本，可留力下次
而且咁樣 勝到1,2 次
個效果更衝擊

btw 盲撐 同患難

sor 認真左

要儲齊我銀

其實唔洗咁悲觀住，如果女友今次keep到同期女團(rv mamamoo等)既音源水平，一週一位應該不成問題

最緊要音源好，無一位都唔係問題，人地只會覺得係因為對手勁先嬴唔到

希望今次佢地可以上埋SNL，一定好攪笑

不了 有條友好咸濕

賣晒2個腎都唔掂呀

隻碟得隻腳想點
my foot forever
好想要我情Polaroid呀

入兩埸fs都難齊卡 要入3埸

張預告圖衫 一打開就

加油

隻碟 my foot forever

個碟面。。。

好似好少有咁清既封面

個碟面乜事

唔去啦 比老豆殺死
我中銀長期少過10k 個個月比銀行扣60$
扣到比老豆屌屎忽 話下個月再少過10k 要交多double 家用

想問團購 拆小卡咩意思

量力而為

今個月唔去儲下先囉

過左10k下個月就去啦

隨機Poster
叫我如何是好
諗住畢左業 搵到工(雖然係低人工)
就買曬兩個ver.
依家咁樣

Btw 我仲諗緊一個ver普通 一個ver親簽

畢左業未搵到工 等食土

繼續cap水啦垃圾sm

願者上釣

polaroid冇講幾多款？

小卡32
係6x5
加2張團

為左谷銷量 用心良苦

小卡有32 但一張碟係咪得2張？

上次都2張，應該係啦

那有錢齊卡

今次呢隻專輯圈腳膠飯

等其他人開左碟 再幾十蚊張遂張買返嚟

雖然我都冇儲卡既習慣 但希望at least有張情隊

利申 仲未抽中過本命情

我銀有2X張 成日派街坊

幾十蚊？真定假

可惜我之前同人換左

唔緊要 有兩張仙B都好開心

真

小懵懵助養計劃 今日特賣20$張
但只限今天 要就我交收地點
Tg keith0323

懵佬
搞到我心郁郁..但我未出糧

又脫飯先兆

5點葵興 6點灣仔 7點幾觀塘
唔止上面 個個成員我都有重複 夾到你約一約我
半賣半送做爛市籌旅費

幾時派福利比銀黨

懵佬用盡方法想見我

資助你追cb

我去潛水的 cb不了

5點葵興地鐵站?

好癲 心動添

6點灣仔

唔洗扣㗎，你同職員講要個最廢唔需要最低存款既戶口，佢會幫你攪，只不過唔用得櫃臺服務（除左入錢）。我而家都用緊

返黎搞

如果之前填左表話買兩隻 依家又想課多兩隻
洗唔洗填多一次表

要 講明加單

pm左你 tg

社畜表示 星期日先得閒
同懵佬有緣無份

我係你就賣19蚊1張

明剃懵佬眼眉

頂爛市

最後都兩三條友要
車錢都蝕埋

點解隻碟咁細隻
跟以前Rough LOL個size咪好囉,
本photobook又大啲, 成個package又靚啲
唔通真係慳成本?

CD架塞唔入

絲打免費ok?

唔慳點攻日

FF一下
之前mini album 1,2,3同埋正規就大size
跟住到mini 4同埋今次隻mini 5就細size
會唔會等到出埋正規2輯之後先再轉size?

咁好咁快攻日啦
唔想佢地遲d返到來韓國無晒fans

儲定彈藥出14封面

大size有誠意好多同靚好多...
貴多少少唔緊要, 但我怕以後都係咁細隻碟

Ok啦

Thanks mong lo

銀黨免費ok

冇銀了 好搶手

好似好多yuju
Sinb得返好少

上水了

我都係咁諗 真係唔識欣賞jewel case

老老豆豆 我覺得snowflake靚到抽筋
再下隻係咪出納米碟

時間上趕唔到
啱啱終於買返snowflake

Usb

搵咖喱男神再唔係我都好似有

諗起gdragon

明明個日唔知發咩神經換卡換多左幾張銀比你

終於收工上黎

有無人又可以接收下我個啲
要乜有乜

me too
成set放都得
5舊水有冇人要

5嚿水 做爛市
查實係小卡冇人會成set收

利申 而家幾十雞一張都有排放

內容物：
SLEEVE PACKAGE [143 X 125 X 17.5(mm) ] 包裝
JEWEL CASE / CD [142 X 125 (mm)] POSTCARD 7張
PHOTOBOOK 64P [ 141 X 125 (mm) ] 歌詞寫真本，兩版內頁不同
PHOTO CARD [ 55 X 85 (mm) ] 小卡共32張，一張專輯兩張
POSTER [ 750 X 530 ] 海報共兩種，一張專輯一張
首批專輯限量隨機附贈自拍拍立得
點樣先算係首批?

要乜有乜

hkg大神s集體沽貨

postcard 7張咁多既

預定嗰堆？想谷預售？ ？

成set放+1 仲有散卡

豬卡都未齊

等睇股災大割價

喂排隊啦

韓國買先有

喂 搶生意

啱啱買果隻snowflake
果然都係抽唔到本命

邊到買？

樓上全部都追fs爆碟
唔知d碟而家點

係信和買
行左好多間cd warehouse都冇

首批係咪好多人排隊搶
屋企人就去韓國

絕版就 之前出LOL個陣問碟鋪已經開始冇

依家都好多貨

係呀 不得了
都搵左一段時間

Btw 我呢隻snowflake有2張小卡

報個價得唔得

再版係兩張

$115呀 你都未買?

豬可唔可以唔好著咁短

我都兩張
仲要一抽就銀仔加情情
用盡曬成世啲運

你就好啦
情情校服look真心史上最有氣質

銀仔世界第一!!!!!!!!!

銀仔好狗 咁樣圈鳩人

monglo 真人超型

Buddy古天樂個朵 你估講笑?

好sad 見唔到

我豬世界第一

近睇台場個stage好似好正咁

型棍子

Yes 今日第一次見

呀~~~~

痴線佬spotted

圈左好耐
我改左名 冇人認得姐

改左名要出聲 認唔到

今晚十一點會係邊個呢好緊張

銀仔

已經無晒緊張感 快啲出mv teaser好過啦

今晚出teaser喇

出左琳仔無晒緊張感 快啲出mv teaser好過啦

五日後出mv teaser

今晚打唔打機呀

前排好無聊搵返 Me gustas tu 果期打歌既音樂節目， 睇返宣佈一位既時刻
雖然果個時侯女友多數都係企後排唔係幾睇得清楚佢地， 但係都發現到女友既可愛時刻

yerin 25 秒開始個表情好可愛呀
yerin 好似唔知邊度講過話鍾意 shinee 個溫流， 片入面佢好似睄左佢幾眼

yerin 被放射出黎既彩帶嚇到

Sinb 睄左 top 幾眼

比我個心臟抖下啦
已經強擊左好多次

好期待

32張小卡 呢條數我真係唔識計

唔好比佢停!!!!
銀仔世界第一

唔洗返工?

靠開碟嘅坐底16+X隻
夠耐性嘅咪全部小卡用現金買囉

但一諗到銷量 量力而為買多幾隻

去ig 呃妹妹小卡

聽朝返 返完第二日就飛

女友又有雜錦con，睇黎cb開始就多左活動
唔錯

我愛懵佬

THIS

IS

女友幾時係bigbig channel 開直播

Great

LOVE

buddy

正答

我愛在座咁多既buddy

火箭將於今日23:00左右重新升空

沖個快涼先

執行季

懵佬又出國食女女

豬圖

Yuju

豬呀

今日係豬~~~靚呀喂

下面個張好似唔同左樣咁既

真係我豬

宇宙第一崔俞娜

火箭已升空

어둠 속을 걸어도 언젠가는 운명처럼 만날거라 믿었어♬

豬有少少似謝安琪

裕珠冇得輸

豬仔我好似戀愛了

唔係好睇得透個順序

我 愛 崔 乳 豬

我買重左飛飛
點知係豬

崔俞娜宇宙級

真係有D角度幾似

崔俞娜 宇宙第一靚

其實冇意義

鳩估係每次cb主推member既順序
Yerin>Yuju>Sinb>Eunha>Umji>Sowon

純賭運
聽日情情

Agger

真係影得好靚~~~~~靚豬

ok wor

驗眼

即係今次主推情情

豬
世界級

有意思

又想加多個字係名?

豬仔係靚但暫時未完全跌入深淵所以未加住

等睇變團飯

連登改名最多幾多字

聽日trailer 喇

應該夠我將來加晒佢地入去

鳩佔 yerin>yuju>sowon>sinb>umji>eunha

巴打你好似每日都講呢句但最後都唔係出trailer

留名等睇

覺得情情點都會係壓軸

今次cb style好正，心臟已經有d頂唔住

我都覺~~~~最靚嘅壓軸

已經頂唔住

強推情仔

講到中為止

崔俞娜乳豬級

今次cb真係個個吹奏仙隊

宇宙級乳豬

唔係每次CB都應該吹奏咩?

輪住吹奏 今次到仙隊大勢

緊係到我情 my foot forever la

琳飯表示支持情媽媽大勢

求下你班連登仔收聲

尋晚開左個頭，焗住繼續

人靚聲甜崔俞娜
溫暖趣怪憐愛她
永遠不會是水泡
BUDDY心中的瑰寶

hiphopman

佢係我相好

仲有4日 加油

b5

仲未有trailer

話說MELON有活動送試聽ticket 唔課金都拎得 快啲拎來等女友cb幫手刷音源

B5

放落去第一頁 1.7到

freestyle
期待銀仔果日

銀河一早諗左

D-7
繼續死守夜晚11點

申請入豬黨邊到報名

份form比我得喇

撕左去?

張相影到覺得Yuju成熟左, 好似多左份韻味個種

份form要有身份證加全名先批

今次豬仔硬照嘅表情比之前album嗰啲自然咗好多

做左lockscreen

你專一得好恐怖 但我鐘意

長期乳豬wallpaper

好內疚去咗芯 好想改過自身

冇左你 女朋友唔會小心忽肉
4646464646萬歲吧啦你

回家喇

但係我冇咗女友我少忽肉

支持轉角巴繼續花心

佢花心日本覺得冇咩野
但唔知點解啲人花心其他韓團
就自然唔鐘意 覺得女朋友做得唔夠好先會令啲人走去心
利申 好唔鐘意自己

去咕咕蛋啦你

今次好有信心
出得乳豬,壓軸一定係trailer

我都想 但銀仔圈實左我 好撚狗

銀仔金剛圈黎
圈左走唔甩

女朋友出盡法寶 睇你班人仲點芯

要訓了 早抖

訓前推一推
好鐘意依張

銀兒好掛住你

訓覺了 早抖

好掛住琳果句我愛你地

我地幾時先再見呀~~

花自飄零水自流，一種相思，兩處閑愁。
此情無計可消除，才下眉頭，卻上心頭。

見到一個二個大神都話追整整一年
由小薯打算見下真人 到買相機成為大神 再付出全部心血搞埋個港埸
初初講既追夢 咩夢都完夢哂 今次CB唔再癲落去

我自己真係山窮水盡唔想癲落去 但唔去好對唔住銀仔咁

追星對我來講係所有興趣入面來講唔算奢侈既一個玩意，但除咗得到嘅滿足感之外，相比起其他興趣乜都拎唔返黎。

我都係時候放棄，比啲新飯取替我哋算

初初都覺得自己脫到飯，而家已經慣左隨口可以講出黎，但每次講出嚟都笑自己

唔脫飯啦，初初買耳機就係為左聽下女朋友啲歌算，做返個普通buddy算啦

懵佬

用緊cm耳機聽住春雨回你

希望銀仔每當聽到香港呢兩個字既時候，都記得有個癡線佬係香港默默咁支持緊佢就夠，希望你完晒所有簽唱會活動，會諗起點解有一個人無黎，咁我就滿足好開心架啦

係你令我專一 我而家沉到咁已經冇興趣睇其他團既女 我會淨係支持你架啦唔再支持其他團嘅女仔架啦

同埋我都要好好計劃返自己既人生，你有你既明星夢，我都有我嘅小薯夢，大家一齊努力啦

你隻cm我都戴得落 啲重音好清 整體好爽啲音甜
唔記得左咩型號，幾單黎，係差咁啲立體感

叫完春 訓

個隻唔是custom made
上次你聽個隻係sennheiser ie80

耳機都玩兩隻 上次唔用？

下年cb 組團去追 約定懵佬你

搭飛機因為氣壓帶cm好un耳好唔舒服

下年啦 但我唔想見到銀仔唔記得個下
我驚我會癲撚左跑出埸地到喊
其實見女朋友成個星期五加埋都冇10幾小時，
最開心都係同班buddy一齊追個下

唔敢回post 會1000

有cm一定返唔到轉頭聽平野 我寧願唔聽
一聽自己個隻再試你個隻ie 真係差天共地

我熄左電腦唔開post了

其實量力而為啦，又唔一定追晒cb嘅，有能力去一個fs見下銀仔傾下計就算啦

呢個真呀

掉轉講啦 唔入fs淨係去生放預錄 可以洗小幾千
但銀仔喺舞台上既眼神好飄 應該見唔到我
所以一定要入fs架啦 預錄加生放都係車錢同埋體力去生命應援 唔洗洗好多錢

1000 訓